有冇巴打有留意有隻綠色狗女畀人揸波？

有冇人有片？

我見佢畀人揸完，好唔憤氣咁想向前衝，但又畀自己友拉返轉頭

片

唔需要片 冷處理

樓主自己做左就去自首啦